[I/A]從零開始的魔王 事前登錄 （魔王係毒撚，睇落唔好玩）

唔係Re: 從零開始的異世界XX

【遊戲介紹】
這個遊戲你將扮演一個大魔王
你的目標是打敗其他的大魔王
你要保證你的種族可以延續下去
所以你除了要戰鬥外，還要去尋找屬於你的愛情，照顧你的妹妹們
畢竟，愛は人生の原動力です！ ！

【特色玩法】
1、海量劇情，打造原創IP
世界混沌動盪，正等待你統御魔族，征服整個大陸，懷春的少女們期待與你相遇，簽下契約，帶來全新的羈絆，現在命運的齒輪將要開始轉動…被選中的人啊，你準備好了嗎？

2、約會戀愛，與女王甜蜜約會
與神話眾神、精靈、魅魔、人類多元角色戀愛互動，隨著公主親密度提升更可解鎖使魔，一步步登上異世界魔族巔峰

3、經營養成，發展你的永夜城
統領魔族中心永夜城，你肩負重振威名的使命，現在開始處理政務、資源蒐集、召開宴會來經營壯大永夜城；與此同時，招募惡魔、天使、騎士等魔將加入麾下，解鎖獨特屬性！

4、頂級立繪，日本知名聲優加盟
日本頂級CV陣容，花澤香菜、釘宮理惠、佐倉綾音等等傾力獻聲，配合海內外知名畫師精心製作的人物立繪，將角色萌系、禦姐、傲嬌屬性體現得淋漓盡致

事前登錄：

推下奬勵先

有冇青有玩？

有無公會可以入？

Ching 玩到邊？

異世界版叫我官老爺

PS 我係7SER